又要屌大陸，又要用華為屌米係咩心態

唔明點解咁多香港人用大陸機，一街都係華為屌米
又唔係平，款又柒，見部mate乜柒都4千幾5千蚊
落舖拎過上手，嘩屌你老母輕到成部玩具咁，一啲都手感都冇，背面個三粒點望多眼都頂唔順
唔幫襯apple，咪幫襯lg sony 三叔囉，起碼部機五觀端正先啦
宜家啲人係咪唔驚比人笑

有咩問題？ 用左唔可以屌？
如果大陸搞你老母 而你又飲緊東江水咁你點算（雖然水係高價買既）

Ps 拿 記住分返兩毛比我

你部華為係咪你老母留俾你？

我留你老母呀

你鍾意咪用囉 唔鍾意就咪鬼嘈啦 人地用咩機關你鬼事咩 又唔係你出錢 又想係到撩交嘈

有得揀同無得揀嘅分別

iPhone生產地係？？？

今次真係狗也不屌

有衝突？ 我屌政權同用人地私人商業產品有乜問題

唔用東江水 自己開濾水廠？
唔用大陸機有大把選擇

華為，小米，OnePlus,，Ticwatch 連登港豬死性不改，心裡說不，身體卻很誠實

其實係有方法自己濾水同循環水既

你屋企好多位？？

唔撚親自用過嘅話

點有得屌呀

利申：用iphone

又要屌大陸，又要買騰訊係咩心態？

大是大非要分清楚

私人商業產品？ 小學畢業未？

香港人特色

資料傳輸